[ 有片 ]好撚正，Tommy怒屌大波man！

Tommy仔，呢舖我就撐你啦

tommy點計都同路人

d人屈佢食人血者

同路人

Tommy 走住黎屌。。。

有幾怒#fuckye#

Lm

兩個都得把口
冇乜有力嘅論點
但都支持屌鳩肥波man嘅

肥波man

睇錯tommyshan怒屌大波tan

有咩搵我唔好洽佢老人家

肥仔波

真係幾肥

大波man算唔算波大冇腦嘅代表?

唔明點解佢要成日走出嚟柒

應該襯機宣傳下自己隻歌嘛